弘B我落緊元朗

但係同母上一齊，同唔到你食野

黎tko..

aga食what

海南雞飯

好遠。。。。

子子寶?

AB 我都同緊弘B老母一齊

唔好搵我

我即刻黎點相

咁算...

我都喺元朗

要相認了！

我喺圖書館啱啱借完書

你喺邊呀

好文青

係呀

去緊大橋

買餸餸？

!!!

？?？

？？？